原來犬隻真係好驚我地著便服

事源我引用左律師朋友既建議
對於之前運動失敗都係由於被非法集結作出拘捕
我引用作提議 使用便服 用旅客身分去防止被驅散

之後就黎料 有幾個戶口 集中攻擊我身份
亦開始瘋狂解釋 黑衫好處 又叫我地袋gear係身

去到呢刻 我有d感動
原來我既小小舉動 係可以引起敵人既恐懼
我終於可以為運動做到一點意義

大家加油 我知道佢地會不斷用呢個身分攻擊我
但大家眼睛係雪亮既 明辦是非既

運動成功係靠大家既良心批判去作出決定
並唔係對方既一番話就動搖到

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

冒認專業人士係刑事嚟
有咩留返同法官講。。。。。

恐懼了嗎
要開始攻擊身分了
各位義士加油 呢個策略又成功左一大步啦

傻閪5毛收皮吧啦死雞撐飯蓋

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

唔好再扮律師啦 過照推 方法係ok

便服日便服日

sorry想借位推推
網上世界有好多外國狗未知咩事就屌9我地啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

只係講緊如果你果個post唔係真係律師出嘅 你就犯左刑事姐

另外之前巴打嘅講法

方法ok , 撻律師出黎會有信服力啲

其實唔扮律師咪好地地
推著便服

請善用起底功能

Pish

老老實實我本身有分析過可唔可行
但你再出po去辯駁嘅語氣令到其他人都好有疑問
你真係手足有無必要咁樣反擊班所謂五毛
除左引戰同帶風向我諗唔到其他原因

食撚蒙左？本身blackbloc就係保護身份 你啲狗上司想記低咩人出現過？

Blocked + 不推文

證明你個律師身分先啦

便服狗其實有咩着數
樓主真係好努力叫人着便服

P牌acct 被廢
就無搵d僵屍acct出嚟洗皮

六月到而家無乜出post
今日無啦啦開咁多個post叫人唔好著黑衫

你係好心想唔著黑衫定係別有用心呀

樓主支那三毛黎，明顯唔識香港legal term
刑事律師係支那先有，露底

【反送中 原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

聽講 三上悠亞 聽日一點鐘 落機

Push

如果入機場帶gear真係冇意義
反而如果有共識唔帶gear
咁帶左既就肯定係popo 因為得popo敢係機場搞事

樓主係鬼 唔好再推

樓主扮律師，收皮

收皮啦 係咁叫人著便服

如果咁樣做乜唔著黑去換衫走姐 屌一鳩樣姐

身有屎

始終black block

換衫隨意 走都走得易又應對到任何情況

另加 black block其實可以用黑布cover全身意義一樣

大家有幾耐塞幾耐
港豚想飛咪坐船去澳門機場飛飽佢
光復香港，時代革命

BLACK
樓主死撚開

唔好扮律師啦

五大訴求，缺一不可
721
811

算啦 想keep住黑衫口罩咪黑衫口罩 想著咩又控制唔到人 啲人為左避檢又好 啲衫洗緊都好 佢都有出黎 呢個時候點解要互相怪責呢 唔通我今日白衫藍褲口罩都冇個就唔係同路人咩 有撕紙狗咪又係一齊去制止

冒律師呢點唔評論 樓主堅係錯左 代開post寫返代開post唔該

唔記得提大家 咪撚推 我都錯撚左

避險*

起下底先大家
邊忽律師

連開6,7個post你煩唔煩

似你恐懼多d喎

堆，好辦法！

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

721 811

屌你死3毛現型

由佢沉 要覆都用不推文回覆

Black bloc 保護到大家身份

要變遊客，有人捉先至變

Sorry,覆錯咗，我屌柒p仔樓豬

借個位推推

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

拖埋gip

著唔著便服我仲未決定 但當你冒認律師身分被拆穿嗰一刻，你講嘢已經唔會再有人聽/信。

我之前都有提過重著唔著黑衫既討論
不過無咩討論

block樓主
扮律師

黑衫先可以保護最前塞離境大堂嘅人

Don’t push pls

如果我平日都係 Blackbloc
便服就係全黑呢？
咁點辦？我成屋都得黑衫，咁點算？

Black block=行動=制服
聽日都無行動
去旅行前去機場探下路啫
去機場7仔搵雲呢拿味可樂啫
去接機啫
著咩衫
大汗帶衫換
好撚正常

抗爭最終升級 : 街坊裝

又黎，畀人督爆咗, 都唔死心

善用不推文回覆啊

你畀人踢爆咗唔係律師之後就扮嗰個係你朋友？

柒到你扮完律師比手足拆穿依家又想再嚟陰鳩人

推
係警犬立場
你地唔著黑色衫 點知邊個打邊個
搜身又搵唔到gear
用咩藉口拉你

唔該大家用腦諗下
上面已經有幾隻狗

香港邊有刑事律師
叫事務律師呀五毛

係咁推人着便服帶風向 收皮啦

你做人無誠信
講乜都無用
blocked

點解宜加無人唱聖詩嘅？唔係宗教活動唔可以當非法集會咩

便你老母服

我係真心題出建議
因為機場唔同市區
機場唔需要前線勇士衝擊
夠人就夠力癱瘓
黑衫真係只會成為佢地驅散藉口
佢地真係驚我地玩便服架
夜晚就出哂黎 我盡力了
我之前冇講清楚引用律師
攪到我呢個戶口再冇說服力了同受攻擊

手足加油 我要暫時退場啦

大家認清楚 只有警犬先會不斷我既過錯黎攻擊
但從來講唔出論點去反擊我便服策略

本身都俾你氹到 起完你底都係不了

自推

點解要開咁多差唔多嘅po?

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

樓主提都無提過高清cctv

請善用不推文回覆

其實和理非集會叫人着便服無問題既
你扮律師就大問題啲

屌你老母又話退場但又再吠多兩聲
其他po提出咗好多point，盲撚咗？

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

睇睇你其他po

與其全部人着便服，我反而比較建議全部人着白衫
一來可以擾亂敵軍，二來白衫冇咁熱

Show律師證書啦

仲有，扮登機旅客，容乜易俾特警砌懷疑你係恐怖份子？

不如做真的本地遊客，機場餐廳一日遊，
又或者真送機，連登每天都有人去旅行吧？係度搞網友送機大行動，有人查就只需講網友名同埋flight info

樓主太柒

講出黎聽下 乜野律師朋友意見 冇就收皮啦

屌永遠頭幾個回覆都唔識用不推文

起樓主底 blocked
幾年唔開 post
一日之內十幾個機場 post

要block呢個都要block埋

記得不推文回覆

如果一開始就無着黑衫點捉到有人涉嫌扮示威者

垃圾post

咪撚着便服啦戇鳩

Pushhhhhh

成個運動要用black bloc既原因係保護自己同自己人
唔係單單係dress code咁簡單
唔好再講咩著便服呃狗呢啲on9野

屌好煩 著咩衫有乜好嘈
著便服入去 帶件黑衫睇情況換咪得

推推

不如按基本法27條，直接廢除公安條例好似仲易

P牌仔推

收皮啦傻狗
你估個個好似你地班狗咁撚蠢咩

警狗露晒底無腦毅進仔

我想講 我支持你
依家d人淨係認顏色
On9 黑衫係就暴徒白衫先係好人
D popo唔識打？
無論我著咩衫 遇到不公義之事就要企出泥

借位一用

816 8點遮打花園見

撤回送中惡法
撤回612暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
我要真普選

光復香港
時代革命
追究612
追究721
追究811

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

無追post,咁仲會唔會戴口罩？

推

大家又忘記咗black bloc用途?
係增加佢追蹤難度加認人準確度
依家d狗冇性佢得閒睇cam捉d人返去48
只要你出現過理得你咩服

支持black bloc唔帶gear

心水清

要有人上離境先有用
上唔上自己衡量
但black bloc可以保護其他人

依家你仲信d狗啦人要理由?
是但拉你48再搜屋
冇料咪放你sorry都唔會講

真心唔明點解要開噤多個

弱智毅進星500

明啦

be travellerr

其實你知唔知癱瘓要上離境?
佢地可以用非法集結秋後算帳
琴日上離境大部分係黑衫(增加追蹤難度)
你便服就係保護唔到佢地

721811

心水清
ching讀理科? logic好勁

Black block

黑衫作用係掩護勇武 完

push

日日都叫人唔好黑衫

有認証一定堅持要著啦

便服只係帶多件恤衫或者唔同顏色嘅tee恤

黑衫之前嘈過幾次啦
我覺得睇情況

有邊個會沖禁區
大家都係去接機
和理非黎 又唔洗Gear
無需要blackbloc
接下機 食下飯 睇下戲姐

把自己看得那麼高

其實點止去機場著便服，我覺得平時都要著囉， 有事就變街坊屌柒班狗

點證明係律師意見？

大家鐘意著黑色衫又點？著同色衫就非法集結？樓豬智障？

樓主有鬼，請善用起底功能

Show blocked user
上一頁

便服呀 旅客呀
識唔識中文？
旅客都叫扮專業人士？

咪比警犬帶風向
負評

真心膠or5毛。

黑衣是在有可能入罪時用的，和平集會理論上不用，但依然有保護色作用

凈色tee日有冇搞頭😂又難認

到時咪重難揾便服狗

繼續黑色

買I ❤HK Tee著係身 再拖行李

咪衝出嚟柒啦 自己追下po

機場洗撚黑衫有gear 咩
放完山埃彈佢仲洗旨意用番個機場？

因地制宜
和理非 便服
勇武 black

唔洗解釋吧

問題係警察見黑衫就打。。唔理你係前線定support
咁點保護到前線既人先

其實你話人帶風向之前有無比過反駁
唔係講完就係

當然 換衫最好

換便服佢就唔捉你咩
咪一樣照捉 一CHECK PASSPORT 就知你係咪旅客
起左底 十幾個POST叫人換便服
自己諗啦

便服為左掩護喬裝既特區男女警員

做乜要提高勇武被截查機會

如果真係覺得著便服可以保護自己
我只可以講你好自私
無諗過其他手足
希望大家唔好有呢個諗法

同埋當初對家起到底嘅
全部都係非黑衫嘅人
自己諗下點解

其實一都有諗點解抗爭一定要著黑衫? 唔係應該在心中咩?

帶衫換
你咁樣佢地一見黑衫就拉
成功抓哂所有勇武
運動完結

我同意,事到如今,由其是我在明狗在暗時候,冇需要為左表達意願著黑色,令對方更加難以分辨

沙田粉紅色衫中分個個昜認到仆街，俾狗拉左啦

BLACK BLOC屌你老母

屌 著便服旅客撚知你想做咩咩

612
721
805
811

件便服著一次扔就話, 唔係既話多樣特徵被記認

再一次證明警犬真係文盲

Ok喎

好on9... 唔岩聽就屈到對家好驚
單單講機場雜色其實無大問題
迫意見歸邊真係好on9

可以帶多套衫換

我和理非咁耐黑足咁黑
講極啲人都唔明/唔敢勇武look上陣

根本六月就講應該係平時出街都全黑
等佢哋杯弓蛇影

利申：全屋嘅tee都係黑色

我睇咗咁耐都唔覺原post有冒認專業人士
旅客係專業人士？

抗爭係做俾人睇，唔係做俾你心中睇
一來就係要分擔勇武被查風險
你覺得有能力接受風險就日日做
無都應該落場遊行都換黑作為抗爭標記

我指如果個活動係和理非時
不過最好都係換衫啦

起底

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

善用不推文回覆

和理非都可以著黑衫
一嚟cover勇武進場
二嚟係一種對成個運動支持嘅表態
三嚟佢濫捕嘅乜衫都拉

好處一定多過著非黑色

著黑色最緊要走時唔好落單，
尤其是元朗荃灣北角呢D位

機場式be water

帶多幾種唔同顏色T-shirt去換咪得咯,跟大隊著返咩顏色

唔好理佢，大家要著黑衫保護自己

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

多謝巴打你..大大力推比更多人知..

洗撚嘈咩

一半黑衫 一半雜牌

和理非 勇武 嘈撚左兩個月 已經進化做亞種 和你勇

明白晒
琴日返工掛住追機場live冇追post一日
咁撚多分身

平時都著黑色便服就最好

和你飛主題梗係著便服
推

殭屍account

其實唔洗所有人便服，整條黑布掛係身都得

唔好真係當左班狗係白痴可以扮到遊客
佢要搞係特登咩人都搞

推 吹你唔脹

一向都係便服好

黑衣

見到5毛出現，我放心了。
反對集會，唔好阻我接機

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

睇下佢驚撚到啊

其實你知唔知癱瘓要上離境?
佢地可以用非法集結秋後算帳
琴日上離境大部分係黑衫(增加追蹤難度)
你便服就係保護唔到佢地
街坊都拉 只要你係香港人都可以借機拉你

大家又忘記咗black bloc用途?
係增加佢追蹤難度加認人準確度
依家d狗冇性佢得閒睇cam捉d人返去48
只要你出現過理得你咩服

著普通衫 只係為左分開你同黑衫嘅唔同
做唔到保護自己人嘅佢用
遇到不公義要企出黎係無錯
不過依家黑警理得理咩人都照拉嘅時候
唔會理公義唔公義
所以著黑衫係當黑警拉左手足要搜證嘅時候
增加佢地搵證據嘅難度

對唔住 但想問一句 其實香港人錢最多
我知道車費好貴又好多學生 但如需要搵資助絶對無問題
地鐵有哂cam 好多人一齊做既只會又俾d狗同林尊同班on9藍絲轉移視線
我唔知啦 但唔想佢地可以搵到位笑9我地

blackbloc 係幫勇武 , 而家和理非怕咩

衝出黎，p牌都幫你唔到，hi狗sir

[black]BlackBlock[/black]
and block

其實啲狗宜家係連路過／聲援既街坊都拉同告非法集結，著便服你就覺得佢唔拉你？
佢地只會當全部都係示威者扮街坊／旅客／路人，跟住照告照拉，唔好咁天真啦

屌你24個鐘入面係咁開post叫人著便服，咁撚鐘意著你自己著飽佢

講真着咩色衫其實無咩所謂

最重要係有人

宜家先嚟話係朋友？你繼續扮啦屌你老母

繼續黑衫！

樓主係鬼

我本身都唔識分

以不被捕為最高原則 便服日

樓豬係五毛 老母俾狗屌

[緊急分析]法！不！責！眾！

善用起底功能

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 搵埋冚家鏟大陸狗同流合污

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

負皮, 起底
不推文回覆

意見兩極
有人支持有人反對
呢個時候最麻煩

鬼喊捉鬼

普通市民都係專業人士？ 咪亂攞條法例9up

又好似幾有道理
咁大家繼續黑衫

屌你起下樓主底先啦 睇完就明我講咩
善用不推文回覆

光復香港 時代革命

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

唔理著咩衫，同我入機場塞爆佢

個幾個係咩名

放出黎 等其他人封左佢

唔帶gear 著便服好處係影撚哂D疑似狗狗

壞處係容易被點相

You are FAKE NEWS!
black bloc 保平安

如果著黑係保護到手足, 點解仲會有咁多人被拘捕?
又, 係咪一定夠時間叫佢唔好拉你住, 等你換埋件衫先...

想講既係 狗變左打法我地都要變, 敵人捉唔到路先有機贏
(實有人話我廢up但認真大家要cool down返頭腦變招)

係狗既角度諗, 示威者著咩色佢地先最易認到呢
唔一定要認同我講, 但自己分析下, 同自己唔同諗法就一定係鬼呢個諗法未必健康

狗最驚我地有分析能力

如果係機場唔係衝 只係宣傳
其實便服係冇問題